大家請加油！！！！！

做咗CD rom好耐但忍唔住開post
呢幾日見到香港人好團結
人數比佔中時多 又無領袖
但大家依然好一致
今朝就搭頭班車出去
雖然我都唔係早到 但見到啲人不斷多
又見到有帶埋小朋友 有叔叔 甚至有南亞裔人士
比我地呢班土生土長嘅年輕香港人嗌得更落力
仲要幫手搬野
個場面真係好感動.....
香港人！今次真係可能係最後一次可以企出來架喇！
大家撐住！

最後 見到地下好多垃圾
大家走嗰時記得執返自己垃圾
雖然有學生義務執 但相信佢地都好攰
見到附近有垃圾都順手幫手清清啦！

各位加油！！！！！！！